(this["webpackJsonplandingpage-react-template"]=this["webpackJsonplandingpage-react-template"]||[]).push([[0],{15:function(e){e.exports=JSON.parse('{"Header":{"title":"Barber dla Ciebie","paragraph":"Pierwszy Barber w Bielsku-Bia\u0142ej! Odkryj Nasz\u0105 Wyj\u0105tkow\u0105 Ofert\u0119 Barbersk\u0105. Styl, Jako\u015b\u0107 i Profesjonalizm w Jednym Miejscu. Zarezerwuj Termin i Zdob\u0105d\u017a Sw\xf3j Wyj\u0105tkowy Look!"},"About":{"paragraph":"Witaj u Pana Brzytwy! Jeste\u015bmy ekskluzywnym salonem barberskim w samym sercu Bielska-Bia\u0142ej. Nasza pasja do doskona\u0142ego m\u0119skiego wizerunku spotyka si\u0119 tu z najnowszymi trendami fryzjerskimi. W naszym salonie zadbamy nie tylko o Twoje w\u0142osy, ale r\xf3wnie\u017c o zarost, zapewniaj\u0105c perfekcyjne strzy\u017cenie, golenie oraz stylizacj\u0119 brody.","paragraph2":"W naszym barbershopie panuje wyj\u0105tkowa atmosfera, kt\xf3ra sprawia, \u017ce ka\u017cda wizyta to nie tylko strzy\u017cenie, ale tak\u017ce chwila dla Ciebie. Zapewniamy indywidualne podej\u015bcie do ka\u017cdego klienta oraz fachowe porady na temat piel\u0119gnacji zarostu i w\u0142os\xf3w.","paragraph3":"Poznaj nas od \u015brodka! Zanurz si\u0119 w \u015bwiat m\u0119skiej elegancji i tradycji, kt\xf3ra \u0142\u0105czy si\u0119 z nowoczesno\u015bci\u0105. Serdecznie zapraszamy do naszego barbershopu na Ratuszowej 3. Um\xf3w si\u0119 na wizyt\u0119 i do\u015bwiadcz wyj\u0105tkowego stylu Pana Brzytwy.","Why":["Pon 9:00 - 20:00","Wt 8:00 - 20:00","\u015ar 9:00 - 20:00","Czw 8:00 - 20:00","Pt 9:00 - 20:00"],"Why2":[]},"Services":[{"img":"img/icons/nozyczki.png","name":"W\u0142osy","text":"Nasza do\u015bwiadczona ekipa fryzjer\xf3w to prawdziwi arty\u015bci, kt\xf3rzy sprawi\u0105, \u017ce Twoje w\u0142osy nabior\u0105 nowego \u017cycia. Niezale\u017cnie od tego, czy marzysz nowoczesnej fryzurze czy klasycznym ci\u0119ciu, jeste\u015bmy gotowi spe\u0142ni\u0107 Twoje oczekiwania i podkre\u015bli\u0107 Twoj\u0105 indywidualno\u015b\u0107."},{"img":"img/icons/broda.png","name":"Zarost","text":"Broda to nie tylko modny dodatek, to Twoja wizyt\xf3wka! Pozw\xf3l naszym specjalistom od zarostu zadba\u0107 o Twoj\u0105 brod\u0119 tak, jak nigdy dot\u0105d. Bez wzgl\u0119du na to, czy preferujesz klasyczne golenie, stylizacj\u0119 brody czy kompleksow\u0105 piel\u0119gnacj\u0119."},{"img":"img/icons/fotel.png","name":"Zabiegi","text":"Odkryj oaz\u0119 relaksu w naszym salonie, gdzie dbamy nie tylko o Tw\xf3j wygl\u0105d, ale tak\u017ce o Tw\xf3j komfort. Nasze luksusowe zabiegi piel\u0119gnacyjne to odpr\u0119\u017caj\u0105ca podr\xf3\u017c po\u015bwi\u0119cona Twojemu cia\u0142u. Od masa\u017cu g\u0142owy po od\u017cywcze maski na twarz - pozw\xf3l nam zadba\u0107 o Ciebie od st\xf3p do g\u0142\xf3w."},{"img":"img/icons/kosmetyki.png","name":"Kosmetyki","text":"Oferujemy najwy\u017cszej jako\u015bci kosmetyki, kt\xf3re sprawi\u0105, \u017ce Twoja sk\xf3ra i w\u0142osy b\u0119d\u0105 promienie\u0107 zdrowiem. W naszym asortymencie znajdziesz starannie wyselekcjonowane produkty od renomowanych marek, kt\xf3re pozwol\u0105 Ci podkre\u015bli\u0107 swoj\u0105 naturaln\u0105 urod\u0119."},{"img":"img/icons/maszynka.png","name":"Guest Spot","text":"Poznaj wyj\u0105tkow\u0105 atmosfer\u0119 i talent innych artyst\xf3w, kt\xf3rzy odwiedzaj\u0105 nasz barber shop. Dzi\u0119ki naszym eventom mo\u017cesz skorzysta\u0107 z us\u0142ug go\u015bci specjalnych - czy to mistrza w stylizacji w\u0142os\xf3w, czy uznanego tatuatora. To niepowtarzalna okazja, by do\u015bwiadczy\u0107 czego\u015b nowego i czerpa\u0107 inspiracj\u0119 od najlepszych."},{"img":"img/icons/baner.png","name":"Szkolenia","text":"Pasjonujesz si\u0119 fryzjerstwem i chcesz rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci? Nasze profesjonalne szkolenia to doskona\u0142a okazja, by zg\u0142\u0119bi\u0107 tajniki nowoczesnych technik strzy\u017cenia, stylizacji brody czy piel\u0119gnacji m\u0119skich w\u0142os\xf3w. Nasi do\u015bwiadczeni instruktorzy pomog\u0105 Ci osi\u0105gn\u0105\u0107 mistrzostwo w swojej dziedzinie."}],"Testimonials":[{"text":"\\"Wspania\u0142y salon, mog\u0119 poleci\u0107 wszystkim z czystym sumieniem. A barber Mateusz to pozytywny i rzetelny specjalista. Jestem bardzo zadowolony z ko\u0144cowego rezultatu i na pewno powr\xf3c\u0119 za miesi\u0105c.\ud83d\ude42\\"","name":"Robert B"},{"text":"\\"Super miejsce, jeszcze lepsza obs\u0142uga, zawsze wychodz\u0119 zadowolony z tego miejsca \ud83d\ude03\\"","name":"Jasiek \u0141"},{"text":"\\"Polecam. Jak na m\xf3j pierwszy raz w takim salonie jestem bardzo zadowolony. Super obs\u0142uga.\\"","name":"Jaros\u0142aw K"},{"text":"\\"First cut in that place, i\'m impressed and satisfied. Highly recommended if you need some change for your hair.\\"","name":"Sahin B"},{"text":"\\"Dzi\u0119ki sugestiom najlepszego barbera w mie\u015bcie, dokona\u0142em ogromnej metamorfozy mojej dotychczasowej fryzury. Zyska\u0142em +100 do wygl\u0105du i wskaz\xf3wki jak szybko u\u0142o\u017cy\u0107 rano w\u0142osy. Niezmiennie polecam. Dodatkowy bonus - atmosfera na miejscu. Pe\u0142ny relaks, czysto, dobra muzyka\\"","name":"Aleks"}],"Team":[{"img":"img/team/01.jpg","name":"John Doe","job":"Director"},{"img":"img/team/02.jpg","name":"Mike Doe","job":"Senior Designer"},{"img":"img/team/03.jpg","name":"Jane Doe","job":"Senior Designer"},{"img":"img/team/04.jpg","name":"Karen Doe","job":"Project Manager"}],"Contact":{"address":"Ratuszowa 3, Bielsko-Bia\u0142a, Poland, 43-300","phone":"+48 533 146 763","email":"info@company.com","twitter":"twitter.com","youtube":"youtube.com","instagram":"https://www.instagram.com/pan.brzytwa.barbershop/","facebook":"https://www.facebook.com/panbrzytwa"},"Features":[{"img":"img/team/andrzej.jpg","job":"Andrzej... hmm.. To imi\u0119 zobowi\u0105zuje, tak samo jak sprawowanie w\u0142adzy w kraju. Natomiast nasz Cejdi jest inny. To dusza Towarzystwa wiecznie u\u015bmiechni\u0119ta, reprezentant naszego salonu w wielu pokazach barberskich. Kocha to co robi a jego precyzja i dok\u0142adno\u015b\u0107 przemawia sama za siebie:)!"},{"img":"img/team/darek.jpg","job":"To cichy i skromny ch\u0142opak, kt\xf3ry jest nie tylko wielkim fanem kina, ale tak\u017ce prawdziwym znawc\u0105 \u015bwiata komiks\xf3w. Jego talent, perfekcjonizm i zaanga\u017cowanie w zawodzie sprawiaj\u0105, \u017ce ka\u017cda wizyta u niego to niezapomniane do\u015bwiadczenie. Darek czuje si\u0119 jak ryba w wodzie w \u015bwiecie fryzjerstwa, ci\u0105gle podnosz\u0105c poziom swoich us\u0142ug do mistrzowskiego standardu."},{"img":"img/team/bartek.jpg","job":"To cz\u0142owiek pe\u0142en pasji i charyzmy. Od 13 lat jego d\u0142oni nie opuszczaj\u0105 no\u017cyczki. Nie boi si\u0119 wyzwa\u0144 a na g\u0142owach naszych klient\xf3w tworzy same fryzjerskie arcydzie\u0142a"},{"img":"img/team/kacper.jpg","job":"Kacper, to mega utalentowany barber z pozytywnym nastawieniem do pracy i sport\xf3w rowerowych kt\xf3re kocha. Ci\u0105gle rozwija sw\xf3j talent i umiej\u0119tno\u015bci podczas r\xf3\u017cnych szkole\u0144 z dziedziny fryzjerstwa"}]}')},23:function(e,a,i){},45:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var t=i(2),s=i.n(t),o=i(11),n=i.n(o),c=(i(23),i(4)),r=i(9),l=i(1),j=function(e){var a=Object(t.useState)(window.innerWidth),i=Object(c.a)(a,2),s=i[0],o=i[1],n=function(){o(window.innerWidth)};Object(t.useEffect)((function(){return window.addEventListener("resize",n),function(){window.removeEventListener("resize",n)}}),[]);var j=s<765;return Object(l.jsx)("nav",{id:"menu",className:"navbar navbar-default navbar-fixed-top",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"navbar-header",children:[Object(l.jsxs)("button",{type:"button",className:"navbar-toggle collapsed","data-toggle":"collapse","data-target":"#bs-example-navbar-collapse-1",children:[Object(l.jsx)("span",{className:"sr-only",children:"Toggle navigation"}),Object(l.jsx)("span",{className:"icon-bar"}),Object(l.jsx)("span",{className:"icon-bar"}),Object(l.jsx)("span",{className:"icon-bar"})]}),Object(l.jsx)("a",{className:"navbar-brand page-scroll",href:"#page-top"})]}),Object(l.jsx)("div",{className:"collapse navbar-collapse",id:"bs-example-navbar-collapse-1",children:Object(l.jsxs)("ul",{className:"nav navbar-nav navbar-right",children:[Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"#features",className:"page-scroll",children:"Ekipa"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"#about",className:"page-scroll",children:"O nas"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"#services",className:"page-scroll",children:"Us\u0142ugi"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"#portfolio",className:"page-scroll",children:"Galeria"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"https://www.facebook.com/panbrzytwa",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:j?"Facebook":Object(l.jsx)(r.a,{})})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"https://www.instagram.com/pan.brzytwa.barbershop/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",children:j?"Instagram":Object(l.jsx)(r.b,{})})})]})})]})})},d=(i(25),function(e){var a=Object(t.useState)(!1),i=Object(c.a)(a,2);i[0],i[1];return Object(l.jsx)("header",{id:"header ",children:Object(l.jsx)("div",{className:"intro",children:Object(l.jsx)("div",{className:"background-hero",children:Object(l.jsx)("div",{className:"overlay",children:Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:Object(l.jsx)("div",{className:"row",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"col-md-8 col-md-offset-2 intro-text",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"brand-logo page-scroll"})," ",Object(l.jsx)("p",{children:e.data?e.data.paragraph:"Loading"}),Object(l.jsx)("a",{href:"https://booksy.com/pl-pl/101921_pan-brzytwa-barber-shop-ratuszowa-3_barber-shop_12680_bielsko-biala",className:"btn btn-custom btn-lg page-scroll",children:"Rezerwuj!"})," "]})})})})})})})}),m=function(e){return Object(l.jsx)("div",{id:"features",className:"text-center",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-10 col-md-offset-1 section-title",children:Object(l.jsx)("h2",{children:"Ekipa"})}),Object(l.jsx)("div",{id:"row",children:e.data?e.data.map((function(e,a){return Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-3 col-sm-6 team",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"thumbnail",children:[" ",Object(l.jsx)("img",{src:e.img,alt:"...",className:"team-img"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"caption",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:e.name}),Object(l.jsx)("p",{children:e.job})]})]})},"".concat(e.name,"-").concat(a))})):"loading"})]})})},b=function(e){return Object(l.jsx)("div",{id:"about",children:Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"row",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"col-xs-12 col-md-6",children:[" ",Object(l.jsx)("img",{src:"img/about.jpg",className:"img-responsive",alt:""})," "]}),Object(l.jsx)("div",{className:"col-xs-12 col-md-6",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"about-text",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"O nas"}),Object(l.jsx)("p",{children:e.data?e.data.paragraph:"loading..."}),Object(l.jsx)("p",{children:e.data?e.data.paragraph2:"loading..."}),Object(l.jsx)("p",{children:e.data?e.data.paragraph3:"loading..."}),Object(l.jsx)("h3",{children:"Godziny otwarcia"}),Object(l.jsxs)("div",{className:"list-style",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"col-lg-6 col-sm-6 col-xs-12",children:Object(l.jsx)("ul",{children:e.data?e.data.Why.map((function(e,a){return Object(l.jsx)("li",{children:e},"".concat(e,"-").concat(a))})):"loading"})}),Object(l.jsx)("div",{className:"col-lg-6 col-sm-6 col-xs-12",children:Object(l.jsx)("ul",{children:e.data?e.data.Why2.map((function(e,a){return Object(l.jsxs)("li",{children:[" ",e]},"".concat(e,"-").concat(a))})):"loading"})})]})]})})]})})})},z=function(e){return Object(l.jsx)("div",{id:"services",className:"text-center",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"section-title",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Nasze us\u0142ugi"}),Object(l.jsx)("p",{children:"Oferujemy szeroki zakres us\u0142ug, takich jak profesjonalne strzy\u017cenie w\u0142os\xf3w i brody, szkolenia fryzjerskie prowadzone przez naszych ekspert\xf3w oraz ekscytuj\u0105ce eventy tematyczne, w tym niezapomniane spotkania z tatuatorami. Do\u0142\u0105cz do nas i odkryj \u015bwiat m\u0119skiej elegancji i perfekcyjnej stylizacji, dopasowanej do Twojego niepowtarzalnego stylu."})]}),Object(l.jsx)("div",{className:"row",children:e.data?e.data.map((function(e,a){return Object(l.jsxs)("div",{className:"col-md-4",children:[" ",Object(l.jsx)("img",{className:"icons",src:e.img,alt:""})," ",Object(l.jsxs)("div",{className:"service-desc",children:[Object(l.jsx)("h3",{children:e.name}),Object(l.jsx)("p",{children:e.text})]})]},"".concat(e.name,"-").concat(a))})):"loading"})]})})},p=i(12),w=i.n(p),h=function(e){var a=Object(t.useState)(0),i=Object(c.a)(a,2),s=i[0],o=i[1],n=Object(t.useState)(!1),r=Object(c.a)(n,2),j=r[0],d=r[1],m=[{thumb:"img/portfolio/01-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/02-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/03-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/04-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/05-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/06-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/07-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/08-small.jpg",title:""},{thumb:"img/portfolio/09-small.jpg",title:""}],b=m.map((function(e){return e.thumb.replace("-small","-large")})),z=Object(t.useCallback)((function(e){o(e),d(!0)}),[]);return Object(l.jsx)("div",{id:"portfolio",className:"text-center",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"section-title",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:"Galeria"}),Object(l.jsx)("p",{children:"Poznaj nas od \u015brodka! Odkryj niepowtarzaln\u0105 atmosfer\u0119 naszego barbershopu. "})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"row",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"portfolio-items",children:m.map((function(e,a){var i=e.title,t=e.thumb;return Object(l.jsx)("div",{onClick:function(){return z(a)},className:"col-sm-6 col-md-4 col-lg-4",children:Object(l.jsx)("div",{className:"portfolio-item cursor",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"hover-bg",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"hover-text",children:Object(l.jsx)("h4",{children:i})}),Object(l.jsx)("img",{src:t,className:"img-responsive",alt:"Project Title"})," "]})})},a)}))}),j&&Object(l.jsx)(w.a,{src:b,backgroundStyle:{zIndex:99999},currentIndex:s,onClose:function(){o(0),d(!1)}})]})]})})},y=function(e){return Object(l.jsx)("div",{id:"testimonials",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"section-title text-center",children:Object(l.jsx)("h2",{children:"Wasze Opinie"})}),Object(l.jsx)("div",{className:"row",children:e.data?e.data.map((function(e,a){return Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-4",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"testimonial",children:[Object(l.jsxs)("div",{className:"testimonial-image",children:[" ",Object(l.jsx)("img",{src:e.img,alt:""})," "]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"testimonial-content",children:[Object(l.jsxs)("p",{children:['"',e.text,'"']}),Object(l.jsxs)("div",{className:"testimonial-meta",children:[" - ",e.name," "]})]})]})},"".concat(e.name,"-").concat(a))})):"loading"})]})})},g=function(e){return Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)("div",{id:"footer",children:Object(l.jsx)("div",{className:"container text-center",children:Object(l.jsxs)("p",{children:["\xa9 2023 Designed for Pan Brzytwa. All rights reserved"," "]})})})})},u=i(15),k=i(16),x=(new(i.n(k).a)('a[href*="#"]',{speed:1e3,speedAsDuration:!0}),function(){var e=Object(t.useState)({}),a=Object(c.a)(e,2),i=a[0],s=a[1];return Object(t.useEffect)((function(){s(u)}),[]),Object(l.jsxs)("div",{children:[Object(l.jsx)(j,{}),Object(l.jsx)(d,{data:i.Header}),Object(l.jsx)(m,{data:i.Features}),Object(l.jsx)(b,{data:i.About}),Object(l.jsx)(z,{data:i.Services}),Object(l.jsx)(h,{}),Object(l.jsx)(y,{data:i.Testimonials}),Object(l.jsx)(g,{})]})});Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));n.a.render(Object(l.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(l.jsx)(x,{})}),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}},[[45,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.3e437bdf.chunk.js.map